[
    {
        "id": 1,
       "question": "¿Que lenguaje de programación dominas?",
       "answers": ["C#","Typescript","Javascript","Java","C++","PHP","Python"]
    },
    {
        "id": 2,
       "question": "¿Que lenguaje de programación te gustaria aprender?",
       "answers": ["C#","Typescript","Javascript","Java","C++","PHP","Python"]
    },
    {
        "id": 3,
       "question": "¿Que tipo de stack te sientes más comodo?",
       "answers": ["Back-end", "Full Stack","Front-end"]
    },
    {
        "id": 4,
       "question": "¿Que tecnologias manjeas?",
       "answers": ["React Native", "React Js","Angular","Vue","Express","Sequelize","Prisma","Redux","Bootstrap","Tailwind","ASP.NET","Django","Next js","jQuery", "MySQL", "MongoDB"]
    },
    {
        "id": 5,
       "question": "¿Que idiomas te gustaría aprender?",
       "answers": ["Inglés","Portugués","Aleman","Frances","Italiano","Japones","Chino"]
    },
    {
        "id": 6,
       "question": "¿Que deportes practicas?",
       "answers": ["Senderismo","Ciclismo","Fútbol","Baloncesto","Volleyball","Alpinismo","Halterofilia", "Gimasio","Ninguno"]
    },
    {
        "id": 7,
       "question": "¿Que géneros de música te gustan?",
       "answers": ["Rock", "Pop","Jazz","Clásico","Reggaeton","Chill & Lo-fi","Balada","Ska", "Reggae"]
    },
    {
        "id": 8,
       "question": "¿Que generos de peliculas te gustan?",
       "answers": ["Aventuras","Acción","Comedia","Documental", "Drama", "Fantasía",  "Musical","Suspenso","Terror","Animación","Bélicas", "Futuristas", "Crimen", "Ninguno"]
    },
    {
        "id": 9,
       "question": "¿Que hobby practicas?",
       "answers": ["Tocar un instrumento","Hacer algun deporte","Viajar", "Jugar videojuegos", "Escribir", "Bailar", "Escuchar música", "Coleccionar objetos",     "Yoga", "Pintar", "Voluntariado", "Juegos de mesa"]
    },
    {
        "id": 10,
       "question": "¿Que hobby practicas?",
       "answers": ["Tocar un instrumento","Hacer algun deporte","Viajar", "Jugar videojuegos", "Escribir", "Bailar", "Escuchar música", "Coleccionar objetos",     "Yoga", "Pintar", "Voluntariado", "Juegos de mesa"]
    }
]